有黑絲肥婆送上門，但自己過唔到自己嗰關

第一次出街就已經比波餅我食 又借啲兒摸身摸勢
嗰一刻真係扯爆旗，但真係過唔到自己嗰關，依家唸翻起都覺得自己比人污慾左
屌佢老母佢手臂仲粗過我條小腿
出完街佢叫我去飲酒，我話趕住翻屋企食飯，
唸翻轉頭，送上門竟然無食到 係唔係罪大惡極。
下次仲約唔約佢好。。

但係你扯左旗喎

幾重先
利申：暗瘡肥婆

肥婆你都可以扯爆旗
可能你只係比個社會影響先唔敢食
其實你心底係好愛肥婆
食左佢對成個社會都好

豬西都係肉好過去自瀆

配美極食好正架

157cm 65kg

嗰刻真係鬼掩眼，唸翻起我都好內疚，真係人生一大污點

唔係鬼掩眼,你係真心鐘意
唔需要否認,你要誠實面對自己既取向
我唔會笑你

咁都唔係好重姐
利申： 157 60kg

人一世物一世 咩都試吓

啲人話出街前打吓飛機係有道理嘅

一針見血

咁巴打有冇試過
可唔可以分享下

你真識食

處?比肥婆食左個處會後悔一世

樣點先 靚5靚

唔係處既話 我晨早屌左啦

有冇概念圖即係有幾肥

princejoyce都靚過佢

咁就...

其實真係還好
冇暗瘡我ok

我高佢20cm同佢一樣體重咋
你自己諗下佢個身有幾橫幾厚

Ching有啲輕喎
同你一樣高但我70kg
樓主唔食唔該彈俾我

肉地腳正

睇完嗰樣你一定會後悔

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。

老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

講到咁你就咪食

出嚟之前唔知架咩

似乎係你睇得自己太輕

樓主係咪約左條女係觀塘/將軍澳

紋晒身

冬暖夏涼呀咁都唔食

人地大腿小腿係V型咁向下收窄

而佢隻大髀同小腿係係直線向下既

邊度黑絲

銅鑼灣 仲要忍受其他路人的目光

tinder識既
睇完真係完全估唔到
佢話自己小肥

身體卻很誠實

好嘔心 自己想像下
你一路傳教士 佢個兩條象腿就一路係你膊頭隔離
啲肉浪下浪下 三層肚腩大過波
更莫講話佢一興奮就夾爆你個腦都似

講明左自己係暗瘡肥婆了

呢d就有圖dllm

食啦 有食唔食 罪大惡極

睇唔出有65kg喎

黑衫顯瘦
同埋上身仲肥
隻手都好好肉

唔好扮弱者喎
佢有得咁嘅舉動即係你都有份引佢
咩關係啊

雖然有個可能性係佢做開運動肌肉多，都會重磅
但你形容得佢肥婆應該唔係呢個case

咁其實都真係幾肥

佢對腳又真係唔似157/65kg
但隻手好肥，可能肥係上身